鏗鏘集：黃藍消費戰

黃消費藍擺買 成積表 繼續做永遠做
另問速遞公會乜料黎

重點係 光時網店每日訂單平均100單

自推

華星個老闆真係好撚柒
連個多士改名都唔做 講經呀？係度左賴右賴！
大家有選擇既自由 你咪叫果500萬沉默既大多數支持你囉

回教徒賣豬肉 華星

快d爆買呀

證明為錢咩都可以出賣

包括阿拉

老闆 瓜田李下 知唔知點解

你一係繼續用你恩師個名 一係就轉 一係就唔好賣

華星冰室收檔啦
你咪又係顧住自己盤數